發現我地每次有成功既行動 警黑就會出黎做新聞搶風頭

圍中聯辦+臨時立法會
> 元朗黑社會+黑警調頭走

超過35萬人罷工
> 荃灣北角黑社會+第二日捉鐳射筆

機場和你飛
> ???????

推

pish

福建幫起義建國掛

罷工行動結果已經冇人講
個個去晒講黑警800粒催淚神經毒氣 福建獨立

咁cum住一單黑材料 就要搵另一單更黑的黑材料
如果佢真係諗住咁做的話 會唔會好蠢呢？

其實睇連登吹咩風大概都估到。

1. 北角警署都搭好晒個佈景
2. 妻兒Po,宿舍又加強防衛比埋道具磚頭你

罷工嘅迴響唔大